一陣要考車好驚呀

上次無PASS 希望今次得喇

馬路炸彈

個卦我都唔敢睇

希望你下次考到

我5月尾考忠義 依家已經驚緊

頭先油塘pass左

元朗pass左